最新五毛list(confirmed)

1.梁天埼
2.李嘉誠
3.Zuckerberg
4.淘寶用家

諗到再加

人手置頂

屌唔記得轉AC.....

.....

提防五毛岀現

唔係好明，做咩事要轉AC

Show Blocked User - 霍金轉身

支持

1.梁天埼
2.李嘉誠
3.Zuckerberg
4.淘寶用家
5.屌人用淘寶的人

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東